原來512支那四川大地震11周年

完全無晒新放聞，今年支那無錢辦喜事了

呢個國家咁多年冇改變過